[中華威威威威高星] 四月二十二日谷草九場賽日討論區II

馬PO精選龍虎榜:
.0. 460
火屬性比卡超 167
人一世勿一世 103.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
寶高 32.5
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
單挑冠軍 13
跟方駿暉贏大錢 11.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
中出大俠 -11
靚蝦王旺 -24.5
金仕芬 -28.5
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
晏菲路8號 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
福逸 -55.5
波利 -67.5
23_香川真司 -73.5
Waikuku -80
烽煙 -86.5
睇書 -95.5
新力必 -103
星宮一花 -103
貓蛇 -106
奧書 -120
なつめみお -120
我愛金世正 -147.5

馬PO精選成績:
1/4/2020 -35.0
4/4/2020 -28.5
5/4/2020 -311.5
8/4/2020 -330.0
11/4/2020 -158.0
12/4/2020 -18.5
15/4/2020 57.5
19/4/2020 -21.0

Remark: 有兩個會員係對上四次分組賽都贏晒, 分別係我愛金世正、新力必

我愛金世正 -147.5

馬PO精選:

1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上10點
報名時要跟返 R_ 馬名(User名)

例：
R1 合進駒 (拿樸迪)
R7 熱血鬥士 (賭波馬)
R1 爪皇烈焰 (興旺陳)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組
例如:爪皇烈焰就會分去第2組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計就跟連登個鐘
未參加過嘅會員要把握22/4最後機會啦

對上四次分組賽都贏晒但排榜尾

點做到

好運到

下面輸大錢

駛唔駛賠番條命比你呀

完場4個鐘內爆post

你好準

輸緊大錢
包尾唔怕

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

台妹全部J身材

好少個樣正

已經包尾仲要繼續輸大錢

女仔笑真係冇得輸

poli你要食多次屎喎

啱啱有人講雪碧
真係好樣衰
仲要個海德國際每次跑馬都有廣告
次次都見到佢

輸錢都可以好開心既

個廣告咪成功
雪碧做球証

今日全日都食哂屎
是撚但啦

抵撚死

贏組輸分

痴線搶口到

波SIR 我有機會去日本應該都係跟你去山口
不過係去睇波

港女又冇身材 個樣又閪

佢整左幾十次容

就黎輸到揾佢借錢開飯

個po改名未

星期3唔玩
睇下2組係必SIR帶領會點

日本d女 係d牙唔多掂

山口組poli

星期三我搶下先

新個班都齊

D女當馬咁騎姐

星期三準備追數
屌你琴日訓能到

睇女要睇好多方面

出馬po精選就會大針 好邪

山口咪即係下關

每日跑完都係咁講

睇咩波

澳門馬追數囉

講精選

現場賭角大 好撚爽

外仔

水果茶500k派未

又輸幾多

山口雷法
日乙

烽煙巴杏木10倍P派未

問譚文就拎囉

1.bogo

痴線日乙都睇
去神戶睇小白好過啦

半大

愈垃圾既波 d女愈正

2.CAT

想當年係日本即場數角

寶高最鍾意賭日乙角球

柏雷素爾半0全11
寶高果場執到笑

識野

btw莎拉係咪之前比有錢佬包先飛左楊明

冇錯

橫濱個場幾靚

2條友成日一齊入馬場
散左都一齊
?

之前有個唔知咩明星係唔知咩日乙fans

好鍾意飲咖啡

情侶變床上情侶

水手定FC 果個先
我鐘意FC 果個

入波可以攬下

綠茵
結埋婚
而家就係去左山口

個次橫濱vs神戶係神戶睇
有機會都想去橫濱睇

Who

想賭角

寶高至愛京都必死鳥
最後俾柏雷炒12-1 定 13-1

水手 個次唔算多人
FC未去過
有次去川崎睇季後 企足全場

垃圾
降左班上唔返黎

個設計好空曠 唔會熱

買左企位咪係咁跳

果場買左半大

唔笑個陣都ok
一笑就現哂形

星期三冇莫雷拉，想追數係咪好機會

上年冇拉 三寶勁好分
一黎就含哂撚

日本fans唔坐架 差唔多企嗌拍足全場

D女可以亂攬

點會唔知咩球隊
全波po馬po都識

係
無拉先好玩

笑臉迎人跑天春

我買坐位 2邊
你買龍門後面果D位緊係

18番人氣

個次坐主場區
95%係男人 其他得D阿嬋
多女睇波係幻覺黎

要中三寶了

行星夢可望邁向1班!

冇拉姐係全晚般

有一次去 好多後生 好似係閪花

無錯無錯

好撚rich 坐兩邊
但係坐足全場邊有feel

停賽前拉開三場距離 雷神：希望之後日日都咁！

冠軍騎師之爭方面，在今日揭開戰幔之前，莫雷拉僅領先潘頓一場頭馬，但結果今日莫雷拉一如姚本輝般三勝頭馬，而潘頓則只能憑尾場的「高大威猛」錄得一勝，最終令莫雷拉現時以一百零四場頭馬，以三場頭馬的優勢，領先現時以一百零一場頭馬暫居次席的潘頓，進一步鞏固其榜首位置。

莫雷拉說：「如我一直能保持如今日般的強勢，我便會相當高興。」

今日為莫雷拉完成帽子戲法的，是沈集成麾下的「行星夢」，備受熱捧的「行星夢」，於末段超越沿途領放的「團結精神」，大熱掄元。

莫雷拉說：「『行星夢』是匹質新賽駒，每跑一仗均有進步，沈集成向我表示，今仗馬兒再進一步，可望以最佳狀態出戰，沈集成訓練此駒，實在相當出色。」

這位三屆香港冠軍騎師，於較早的場次中分別夥拍「關鍵時機」及另一匹熱門馬「為食格格」贏得頭馬。

咸成練

冇腳力
點企足2粒鐘

Bogo Fruit Tea 500K Win Pie May
1.phone in

去報角俾新力必聽？

真大奶

好想屌女了

其實唔止企
有時係搭哂膊頭跳住打氣

callg

2.bogo

好過兩個都要諗

鳩痕就叫雞啦屌你

拿基點解咁快知道有角球
有冇諗過快過馬會趁馬會未封盤買到角球

我頓

不了

企起身=角/有罰球/入波

姚本輝則相信，「高大威猛」日後跑一哩途程將會更合發揮，但現階段他仍先讓馬兒集中在1400米途程角逐。

他說：「今仗之勝後，『高大威猛』將會升上第二班角逐，但同時間要適應升班及增程並非易事，因此我或會仍安排牠下仗先跑多一次1400米賽事。」

關你撚事咩 尻利

撚左幾日狗，要找數

買3寶了
冇拉既3寶 會7 8萬

咪係
揸大旗果個重心一定好好
成日都驚佢會唔會跌落去

其實真係幾好feel
不過試一次就夠

我個名退休我都未去德國睇多蒙特班痴線佬

度定星期三好過

牙佳

行星夢有潛質成為香港短途馬王？

technically唔會做到,因為即場有10秒delay

除非馬會條LINK delay再耐啲

@wingodho

lm

阿佳嚟?

唔覺佢特別勁 仲要放係閪倉

Encore no pla on99 how to gamble ar

好可愛

現場 可以

頭兩場

受咩刺激

牙佳賭咁細既

啲emoji真係好on9

反手

覺得淘氣

你估下枱底推幾多

佢少女心

咁話自己

你地估邊個名家賭得最大

一定好撚多

暉

方駿暉

方蛇

_ _ _！

賭3t既人

個個都估方蛇

牙佳真係好淘氣

你聽阿康成日賭到連第二朝杯奶茶錢都無埋

搵咩冠軍 上去post飛
嚇撚死佳

頭四關一隻尾兩關fill咗佢千拎蚊咪俾佢囉

阿康長期頹

想問下方生終於你個孖t今日斷未

我覺得佢係買得細
腎同牙康先似大賭人

淘氣定小氣

同感

迷拉細注有咩癮

美麗多多

迷拉真係要大注

釣魚踩單車嗰啲日子就包晒頭

哇1001食屎原來係poli
剃人頭者人亦剃其頭

屌你老母至尊高陞去咗邊

今日本身都食哂屎啦
是撚但啦

邊隻比人罰停

唔係喎個度有得影下喎...

又諗起佢充滿彈藥

鴻圖巨星

牙佳fb

🐒🙈🐵🙉🙊

佢堅鍾意賽馬

當家猴王

唔洗影啦
我隻勁加加步步輸一步贏

有撚用 我冇錢收
我都有得影下啲女 影影影

佢著紳士裝著到成個on9仔咁

金蛇今日搞乜咁撚搶口既

屌你老母呀
勁加加
陽明滿滿
翡翠福星 3隻馬個馬鼻生到咁長做乜撚

唔著都係

如果調轉份報紙睇就fit晒

好耐無贏大錢

牙佳fb啲對答

好cute

屌隻勁加加跑第4咪好收埋條位置q

瞄準2200果場

必 留定位覺

單挑冠軍失哂控

馬po手足黎

呢度平時邊個最憎蔡俊佳

你

賢一聽就知成撚日會allin

你聽佢嗌最後果200米嗌到好激就9成係重注左
然後中左你會聽到佢把聲係陰陰嘴笑住咁講野

新力佳

腎仔成日贏大錢

係 冇買嘅時候講得超hea

叫埋win神ho出嚟
仲搶啲都得

呢場唔記得閂咪 叫9號W

星期三比4隻馬我
4串5買埋佢算

肯定買大左志在四方

拉

腎仔都認左自己成日一棍鴨仔收息

平海福星

好懷念以前4x15打爆馬會

勁感呢，好。似。係。贏。都。未。定

單蛇做乜撚

好撚勁

垃圾
睇操 睇閘 睇馬游水都唔撚睇女

可能呢場咁樣輸吐咗血都未定

同嘉喜旺一樣 前贏後贏 咁啱比人啄一下

斬鳩貓蛇啦
佢請埋神明造你

比一條我贏嘅捐一半出去

我感受到雷神股氣

黃子豐d fd

佢呢期早著己經係度gel福逸

福蛇哄完囡囡訓教先上馬po
顧家到

聽日又星期一

福逸果日唔係佢講

星期三又迫近

你唔撚洗做

我戒左賭 好撚爽
而家睇返女打J爽好多

原來今日陳蛇咁威水

卡生一句突埋去：雷神贏呀

....
又唔洗咁暴燥既

我又係 今日戒咗賭了

唔使替佢擔心啦，同主嗰隻又贏架喇應該

一早比左水
Wp 3 串1 佢收能到手軟

放心卡生又係賭好大

睇我般曲尺手禁住你仲好J

威震天騎到馬王咁

佢屌得最大聲嗰啲代表佢買咗好多?

腎仔卡生牙康呢啲每個月最少一半人工拎去賭啦

正數貓
拜完神 個人好化

我戒咗賭

有咩拜神攻略

咁佢都幾折墮
成日迷頓

戒咗賭都贏 有運到

拜山訊號收得差落唔到注

想問拜邊間 下星期坐言起行

我估佢都係迷拉

Match of the year

未牙康之前腎仔同卡生做早着面阻阻咁 分開佢地 腎仔有牙康一齊唱雙簧 卡生做賽後又有真髮腎O仔做下把 節目效果好得多

搵一間合眼緣

車公 + 沙田馬場門口燒黃紙

車公

咁多錢賭黎做乜

牙康賢仔幾似馬po手足
互jer同失控

迷陳

腎仔成日串牙康

不過卡生都講過 好多人問佢地啲評馬人係咪贏好撚多 佢都直接答 overall 計十個有九個都輸

傻西藍絲卡成日以為自己好有道理

牙康

呀康啲笑聲好撚鳩

拿基
威震天 團結精神 行雲流水
Wp 3x1 1k一注
派彩三十幾萬

你哋仲反？

佢睇臨場係勁 現時全港評馬人都數一數二

佢書蛇黎

星期三又要再賭鑽得旺

我不嬲都鍾意佢

咁係依家質素參差啫
你睇下早著同膽識差幾遠

小組考慮了季軍馬匹「翡翠福星」的騎師潘頓所提出，有關該駒出閘情況的抗議。根據賽事規例第12(19)條，在賽事中已宣布為第一、第二、第三或第四名的馬匹不得被宣布為無出賽馬匹。因此，此項抗議在宣佈覆磅完畢後方才進行研訊。小組確定，進入閘廂時，由於潘頓的鉛袋及馬肚帶一度卡在閘廂後門，因而移位。潘頓說，入閘後他數度嘗試較正他的配備，並數度向司閘員呼喊，提醒他坐騎未準備好出閘。他說，他數度望向司閘員以嘗試確保不會開閘，然而，當他繼續嘗試較正配備時，閘門開啟，導致他僅以右手執韁，而「翡翠福星」出閘緩慢。司閘員施百厲表示，他聽到潘頓呼喊一次，因而延遲開閘。他說，他察看其餘馬匹後，並特別望向「翡翠福星」，留意到騎師潘頓正望向他，表示他已準備好出閘。他說，此時他未聽到潘頓再度呼喊。小組接納潘頓的證供，由於他持續較正配備，因而未準備好出閘。小組亦接納施百厲的證供，在他即將開閘前，他未有聽到潘頓再度呼喊。小組告誡施百厲，儘管小組知悉司閘員在確保所有賽駒能夠獲得公平出閘的過程中經常遇到極大困難，但仍認為賽事理應進一步延遲開閘，以確保「翡翠福星」獲十足機會與其他賽駒一同出閘。小組告訴施百厲，必須確保與閘後的助理司閘員溝通清晰，充分知悉是否有任何馬匹或騎師於閘內遇到問題，以決定賽事是否需要延遲開跑，以解決該等問題。

腎仔成日強調學識轉腳未必贏到但改善跑姿好有幫助 藍絲卡就會話跑馬唔使咁執着轉腳

小組嚴厲譴責他，並告誡他，他在賽事相關階段策騎「實力飛駒」的方式並[img]未達到香港騎師應有的水平[/img]，不論是見習騎師又或資深騎師亦然。小組對見習騎師陳嘉熙策騎「實力飛駒」的方式表達關注，並告誡他，必須確保其騎法能讓坐騎於末段竭盡所能衝刺

紅星

講撚咗 司閘員on99

又燈 屌

齊齊中

朱蛇幾次真飛 全部馬po精選哂

早著超班

潘:屌你老母未撚得
司閘員：禁
潘：-$%*～%*

卡生on9姐

使唔使摘吉時 有冇教學

星期三晚同星期日下午1點

迷黎quiz: 黎水上一場頭馬係幾時邊隻

好似凌晨3:30最好

唔撚好再講呢場啦
係唔係想逼死我

文良

我本身唔知無擇日
點知今日車公誕

聽晚去 有冇手腳一齊

電子群星

個幾月無馬贏

希望你面對現實，今日騎4隻有3條Q

落去見車公

每年農曆正月初二、三月二十七、六月初六及八月十六為車公誕

利放唔計

Bounce Back

二組熱血反杯

神期大帝縮番落一哩都有興趣

刨馬仲要睇埋ig

我地啲playmaker

陳蛇廢得黎都算仁慈， 平時隻隻無，今次有就係ig講聲
靠佢尾場反cup

真， 好似車仔拎歐聯咁， 場場都cup

米高琴晚睇都係10倍
臨場回到30倍

電子傳承落到五班

陳蛇

想贏錢

上場好差好差好差

陳蛇留一留名啦
馬po欠你太多

田雞搞唔掂呢隻

佢係馬po鐵膽其中一員

有啲馬就係直路唔轉腳先沖唔勁
卡生

我
順便派粉果比我

食屎狗

完全唔似有能力反彈

開名算
陳蛇 = 蝦蝦王王

腎仔唔係成日同莎拉直播話而家好少買咩
有時會買就話買$100定係講少個萬字

咁快度定星期三
賭仔真係好勤力

比水未

屌 買咗佢同至尊高陞pq
食撚屎啦閪拉

你不如改名做 紅海灣

唔信佢開心好玩買得100

肯定狗餅馬黎

賭仔最鐘意報細數

佢欠馬po應該仲多

新力必都話自己玩好細

10$=10k就差唔多

唔知燈胆精英嗰鑊有幾痛

真， 我同條女講買10蚊注
我彩佢都有味

一場大拿拿買20蚊

莫雷拉釣魚後賽日（自稱充滿彈藥）0win0披
莫雷拉踩單車後賽日0win
潘頓行山後賽日1win1披

聽人講必SIR 角球大3格注注50K

排位未

幸福
比你賭

潘>>雷公認的

拿基贏好撚多
注： 賭波馬：贏錢就日日想賭

蘇兆輝>both

個個賭仔都有女

贏幾百同人講贏差唔多成千
輸幾千同人講輸少少

以後搶精選同賽日先上黎算

費事又比賭波馬話贏好能多

呢個係我
利申今日5k

贏好能多呀唔上水

人生好累嘉喜旺咁樣輸

Ching好熟行情

失控完未

咁你真係贏好多

你咁樣同win神ho冇分別

賭仔要賭，無人阻到

懷念數角既日子

有你有我有情有天有海有地

獸醫於賽後立即檢查「家有喜事」，發現該駒流鼻血。

等做狗餅

拿SIR 第一個報角
必SIR 完場既事後飛

賭波兩個月-4000

你嘅榜尾

拿蛇每個星期日7點準時係波po繼續屌角

我都唔賭波 對我無咩影響

一樣

今日落到活仔想食個晏
竟然完全無心水 走左

星期3同我拉一樣
停賽

同路

好撚叻仔
大把人賭波半個月已經拍得賭海迷徒

賭馬唔見你無心水唔賭

咪傻
無拉gel撚到仆街

活仔冇粉果唔啱你

真心賭波易贏過賭馬好多，但賭馬鐸馬可以當消磨時間

潘狗攞唔攞埋go gym黎跑
Captain marvel go gym aaron輕鬆3win

賭波回報細

我跟開呢到贏錢

寶高成日中角大半大
平時用金結算

易中過啫
唔會易贏啦

Yes, 馬可以刀仔鋸大樹

睇下必SIR 90分鐘係度叫生叫死叫班球員落底就值回票價

「冇事精神」星期三會配邊個？

A. 潘狗
B. 何妖
C. 腳能
D. 薛2

A

B090 精明才子 01/04/2020 右前蹄球節部位嚴重滲液
又一隻收工

叫撚到仆街都仲係半8全8

Poon dog for sure

賭角心得係5.5大 14.5細

可惜我暫時仲未有機會睇必sir叫

嗰場我8.5s

冇人叫你買廢馬高陞喎

底褲嚴重滲液就聽過

未見過你買細

之前賭過一排極限角
臨尾88分鐘買大 刺激到

角細比狗賭

呢場九成馬王飛
成場冇乜邊隻似樣

滲液係滲乜液

球証食角點計

多仔拜狗長追入球大可上車

一係夢遺 一係瀨尿
咩叫底褲嚴重滲液

最on9係個波出咗界跟住吹雞唔比開

阿特蘭大班痴線佬

點解精明才子果場贏到
紅衣震憾就輸左

漏精

因為那個人買左

多蒙特歇冬後嗰10場啲入波癲到，直到歐聯16強開始先少

本身就係潘狗騎開
係升班輕磅先比左雷西

呢樣放心
拿SIR MARK 底晒呢班球證

Effusion, by definition is an increased amount of fluid within the synovial compartment of a joint. This fluid accumulation can result from inflammation, infection or trauma.

星期三冇乜邊隻贏梗嘅馬，呢隻一比狗狗就肯定熱到燙手

佢老4 Chris Beath

洋腸必

簡單來講即係關節外圍有啲液體嘅保護物，嗰啲液體漏出嚟

欲罷不能

買首發黃牌都好
呢個成日比牌

受教

今年要改叫羅狗
高班馬好似死亡筆記禁
逐隻中招

毒汁攻擊 削弱對手衝刺

首發同3揀1一樣賠率低又冇肉食，多此一舉

@洪XX

今年係咩班馬都係少買佢好
怕了

識得谷唔識得keep
又無派斯貨源
睇吓大摩退休有冇咩馬入佢倉幫下手

癲到 都未12點已經推完1.5個post

未跑就蝕曬啲關節

熱到要開冷氣

原來好好利高依家先4歲
有排玩

以前必SIR 買迪比亞路首發係開角球贏到馬會爆廠
之後取消埋開發係開角球

爆左缸一次

同隻威震天一樣
事前計到晒冇馬走

早熟種

佢自己都快放
有冇馬走冇乜影響

有馬走要推多2步埋欄
綠彩威利都守第5位
其他馬做乜

都係贏 冇咁遠咁解
佢放依組都係超超地架啦
快手贏夠分出去跑好過

係唔明點解季初第1鋪薛恩騎可以三班都輸2 3/4馬位

結果今日兩隻 「仁者荃心」蹄下二奶馬包Q

$209 Q袋袋平安

激賞一檔係幾穩既

同二郎一尻樣， 穩p難w又唔好分

睇返啲馬， 隻旅英福星最後幾步

所以抵人75倍打落30倍

雙Q搵佢做膽起碼中到膽先

下鋪得返兩三倍

都係嘅 同埋買t買4連環穩膽

最後100米好似識飛咁

霍清

下次買個陣就冇

下次就到你户口啲錢飛

霍老爺啲馬咁熱？ 不了

飛上定飛落

原來今日翡翠福星未獲公平出閘

【焗輸370萬元W？】翡翠福星未準備好開閘，後上跑第三不得宣布為非出賽馬

今日第三場賽事，潘頓策騎「翡翠福星」未準備好之下，司閘員開閘，令此駒起步後潘頓要拉實馬匹慢一慢，不過在直路上後上甚勁追回一席第三，亦因為這一席第三名，令馬匹不能宣布為非出賽馬，而潘頓賽後亦即時提出抗議，競賽小組亦展開研訊。
若然此駒可獲得公平出閘，是否有機會可勝出呢？雖然這是未知之數，但現時就肯定其獨贏的370萬投注額已化為烏有。至於馬匹是否未能獲得公平出閘，現時又不能退飛，就有各位馬迷自行判斷合合理。

馬會賽後報告有關此事的原文：
小組考慮了季軍馬匹「翡翠福星」的騎師潘頓所提出，有關該駒出閘情況的抗議。根據賽事規例第12(19)條，在賽事中已宣布為第一、第二、第三或第四名的馬匹不得被宣布為無出賽馬匹。因此，此項抗議在宣佈覆磅完畢後方才進行研訊。小組確定，進入閘廂時，由於潘頓的鉛袋及馬肚帶一度卡在閘廂後門，因而移位。潘頓說，入閘後他數度嘗試較正他的配備，並數度向司閘員呼喊，提醒他坐騎未準備好出閘。他說，他數度望向司閘員以嘗試確保不會開閘，然而，當他繼續嘗試較正配備時，閘門開啟，導致他僅以右手執韁，而「翡翠福星」出閘緩慢。司閘員施百厲表示，他聽到潘頓呼喊一次，因而延遲開閘。他說，他察看其餘馬匹後，並特別望向「翡翠福星」，留意到騎師潘頓正望向他，表示他已準備好出閘。他說，此時他未聽到潘頓再度呼喊。小組接納潘頓的證供，由於他持續較正配備，因而未準備好出閘。小組亦接納施百厲的證供，在他即將開閘前，他未有聽到潘頓再度呼喊。小組告誡施百厲，儘管小組知悉司閘員在確保所有賽駒能夠獲得公平出閘的過程中經常遇到極大困難，但仍認為賽事理應進一步延遲開閘，以確保「翡翠福星」獲十足機會與其他賽駒一同出閘。小組告訴施百厲，必須確保與閘後的助理司閘員溝通清晰，充分知悉是否有任何馬匹或騎師於閘內遇到問題，以決定賽事是否需要延遲開跑，以解決該等問題。

唔怪得單蛇失控
嘉喜旺 第三
潘狗果隻就可以CASHED退出

講真終點個下先啄你自己反省下有幾黑啦

第4都唔退得

都差唔多要坐馬監了
不過睇佢上場復出谷草都輸唔遠，應該可以發展下

屌你老母 唔好再post
係唔係要逼我食哂啲粉果

對唔住囉 賠返粉果比你

仲未失控完

會展達人又輸17個馬位...點算

可以入覓腸愛駒list

講真丫單蛇
細潘變奏果陣我諗住你必入三甲

講真 佢走一半停咗我呆咗
之後直路見佢再加速 心諗咁癲有兩段力
最後見到潘頓博哂老命攞個p返黎 好似比文家良攞槍指住下面咁 追返4-5個馬位
仲要係前一格後一格都頂住 係終點個下比人啄贏
意興闌珊了

最慘係一日遇到三次同一情況 真係跟貓蛇拜車公算

翡翠福星入彎形勢已經惡劣到仆街

原來芙蓉莊傷左

睇輝哥個倉真係好正
幾乎隻隻都識跑識贏，極少狗餅

應該唔算十分嚴重啩？
早啲抖暑休息吓啦
今季兩win有哂交代

一齊迷姚

Lm

成個月冇出來嚕

似抖暑
啱啱做完手術停哂工夫好正常

潘都少玩野

金蛇點睇隻總理?

唔差！有用嘅馬嚟
不過馬主近年養馬運認真麻麻
上次拉頭馬係阿姆利則

見佢係從化都試得唔錯
希望5月可以見到佢出下賽

提早抖暑

餓了

返咗嚟香港喎

望唔透咸成D操練手法

運咗返嚟香港
應該好快出得
一哩馬試從化短途閘都唔錯

係停咗工夫㗎喎
真係唔知運返嚟做乜？

最早都要5月24場G3先有得出
運返落黎又唔練 想點

唔知
其實一早當佢已經彎咗

派你一籠粉果

平常心 (D278) 賀銘年 沈集成 07 CP 1 1 1 0.58.26 及格 一放而回，日益成熟

咪又係800米停

逼害到仆街

陳嘉熙破頭馬悶局

陳嘉熙自從三月一日贏完「奮鬥同心」後，表現隨即轉沉，而且座騎也不多，但昨日他終於打破悶局，憑「威震天」在泥地賽一放到底，取得個人今季第十三場頭馬。無獨有偶，「奮鬥同心」和「威震天」都是姚廄馬，看來練者輝哥都幾很用陳嘉熙搏殺，值得記存。

賀銘年三戰日日贏

法國騎師賀銘年臨危受命來港客串，結果亦迅速交出好表現，昨日他為鄭廄「公証福將」在泥地爆出三十一倍大冷W，至今上陣三個賽日全部有馬贏，而且田草、谷草和泥地都應付自如，騎功實在了得，在港前景亦可謂一片光明。

莫雷拉停賽前大熱封王

莫雷拉昨日憑方廄「關鍵時機」、偉廄「為食格格」及沈廄「行星夢」贏三W，另加五場位置，停賽前在騎師王大熱掄元。至於史卓豐除與姚本輝合作勝出「同盟力量」，另外還勝出丁廄「喜多樂」及文廄「真勇士」；而姚本輝則另贏「威震天」及「高大威猛」，同告中三元。

莫雷拉下次要停賽，為拉開與潘頓的頭馬差距，昨日當然全力搏殺，結果憑「關鍵時機」、「為食格格」及「行星夢」贏馬，另有五場跑入位置。至於「關鍵時機」今仗取得連捷，練者方嘉柏指：「『關鍵時機』需要多跑才能提升狀態，加配開縫眼罩亦效果顯著，所以今仗成功連捷，勝後牠下仗要回到在三班競逐，難度無疑增加，但無論如何今季交出了兩場頭馬，表現已經令人滿意。」

而「為食格格」練者蘇偉賢透露：「『為食格格』的泥地性能很出色，但上次賽後雷神指出，馬兒跑千八負重磅很不利，現階段跑千六會更合適，我決定接納其意見，今次縮程回一哩搏殺。此馬之前贏四班賽時，其實已交出三班水準，稍後五月中會有合適賽程，屆時會再上陣爭功。」

另一方面，史卓豐和姚本輝都中三元，前者勝出丁廄「喜多樂」、文廄「真勇士」及姚廄「團結力量」，已經連贏八日。「喜多樂」今仗在千四米開齋，馬主羅揚駿表示：「『喜多樂』今季頭兩仗表現不錯，由於以往跑千四曾經上名，所以今次回師此程，結果終於打開勝門，計血統牠可以跑更長路程，希望開竅後繼續反彈。」

而史卓豐為「真勇士」取得連捷後說：「『真勇士』是三歲馬，今仗負一三三磅，無論如何也有難度，幸好牠起步快速且順利貼欄搶放，以最合適方法發揮，成為取勝關鍵。此駒出賽次數少，按理仍大有進步空間，相信加分後仍具競爭力。」

至於姚本輝除了勝出「團結力量」，另外還贏「威震天」及「高大威猛」，練者賽後說：「『團結力量』之前跑千二米步速太急，不大適合其發揮，所以今仗增程千四，剛好排得靚檔，史卓豐手風亦大順，各方面條件配合下，成功打開勝利之門。『威震天』今仗負磅輕及排內檔，加上本身速度甚高，同場亦沒有快馬，結果一放而回。對於爭取冠軍練馬師寶座，目前仍言之尚早，因為我與呂健威近期都保持有馬贏，但我是有信心的。」

應承我

阿般拎埋辣臣

係就分少幾蚊

屌你老母排第4但一場都未鳩贏過

準備排位

我屌你老母波狗
係咪唔撚識抽頭出嚟呀 係咪食撚咗屎呀

笑撚死

波狗剩係識放頭同大外一氣

排位

嬲咗

所以開心人生有個餵狗既18蚊p

你果場91倍 堅冇乜做野
包尾 抽出外檔衝就算

佢贏果3隻都冇做過D咩
嘉應傳奇，好甜橙，出閘坐穩

就係佢條撚樣隊爆峰煙SIR 隻美麗精神
贏左已經係添好運請我地幾圍食點心放題

近期食撚咗屎Top3
1. 何澤堯
2. 波健士
3. 莫雷拉=潘頓

不服來辯

Feel 到買咩中咩了

星期三返我主場
谷草

何澤堯啦
D走位

估唔到陳蛇唔斷
而家真係好興同主出擊

你轉運了

又話多馬搶
睇完綠格就知
最好野肥鬼隻連利福將
又冇

所以我真係跟次序
何澤堯一定榜首

贏撚完鎗仔之後 場場馬都無諗過點跑
好似跑馬前一晚打撚咗十次飛機咁

谷草先係搵大錢

寶高SIR 平時做乜野

贏完打比想遊到落女皇盃，癲到

場場大外

我田草不嬲廢 always 輸錢
谷草先有啲計

唔明

Gun cat sir

今季一億獎金
威哥落飛隻陽明滿滿咪搏下 其他啲處理好撚求其

放棄啦連利福將
輸比廣陵王果個第3真係好撚差

買金 睇樓

喜勝駒轉緊灣都仲發緊夢 隻隻比佢按住
直路更加唔洗講

連利福將可以比肥鬼撚到三班都贏唔到馬 轉倉未

代你答
寶高蛇職賭嚟

田草on99 我以後戒田草

完全冇用過腦跑
錶之銳

唔係囉

又減分了

留意到馬post鐵膽全部在陣

想跟你一世谷

福蛇個鐘未響

4班大塞車
唔擔
會展達人又落埋去

何妖華一 想點跑咪點跑

佢加陣一出閘啲拎位係無所謂

仲有歡欣福星囉，係馬林撬上黎叫做好D

我真心戒田 除左大賽日
一買斬手指

轉去光頭👩‍🦲？

場場都係D 8 8 9 9位

出左排位表

佢呢期好多場三疊 就算二疊都要啤酒園 隻隻鎗仔咩

揀好馬了
第一場五班 我愛將

般連飛雲騅都上馬

電子傳承

潘明輝 嘉喜旺

打吡獎金有排洗
分下餅仔 剩係贏D落飛幕後馬

紅星，3檔，賀蛇
仲有得走?

屌你老母

獵狐章者返谷草菜頭9檔

尋日3個第3都係對佢意興闌珊時跑入來
但佢d馬係得咁多定佢唔掂開始睇唔透，但最起碼覺得佢無幫馬加強實力，總覺得以前勁好多
最慘平時聽電台成日屌騎師但無屌過佢，
881契仔

揀好馬了
炒飯寶藏馬

買咗佢win，佢同隻馬係轉彎角力失控500米，我企咗係度

屌你隻閪11檔

陳嘉熙又得一隻大聚會

度好了

閪手

陽明滿滿上場啡格 痴撚線
飽到傻

儲錢賭大賽算

痴撚線

尋日75%入Q率都係得一隻，橙到

益善3關
同年年燒黃紙

2x > 5.x

GOGYM 4檔C伏

就算有啲馬
我淨係覺得佢殺落去嗰下鞭無以前咁好力水 推落去嗰幾下又係易

興惑真係笑撚死
冇次抽好檔

悅裕2200得唔得

好計贏埋踏雪我頓又可以拎埋來騎
泥水9檔第一個灣已經4疊

史卓豐騎師王

我專登睇返佢泥地好似都無跑過
試泥閘好似係大口時試 係有走勢 但按住拎啲3344囉

屌佢老母 呂健威同何澤堯食撚咗屎定點 啡格夠膽死

陽光11檔 新力必點部署

竟然睇中閪手

何妖hea左一定係事實了

嗰場早飛買咗 打劫打到傻
唔係嗰啲14:14買

錶之皇者1檔都10疊啦
9檔4疊你睇少咗佢

自己睇返佢錶之皇者點處理

薛四

準備打落7.4

賀年真係取代牙國地位
3隻咸成X益善

都係縮既JE

有冇尋日燈佳大震撼子嗣張圖

開心好友2檔何妖，今場想點輸

飛雲x潘頓

4.部能

長期食屎唔計

呢一兩年兩個夾住搵食
加埋威哥轉運 啲馬有質

睇中左隻
咁都冇披可以捉個騎師去打靶

上場奇妙星我記得Blake shinn好似縮到包尾三疊

今次一檔賀蛇應該唔會個啲位

邊隻

經典之星一檔

一檔五疊easy

四連環膽

佢個副練有料
何妖埋咗姚呂堆 一齊揾食
柒俊上年吹到華人一哥 影都冇

要打靶成個場都打晒呀

今場有邊隻可以擊殺孖寶

四班賽多到第七場仲係四班

每次都咁講，但係每場都會有馬殺到

聾友啦

副練個profile 極靚 到時拉埋佢老婆去幫手
幾時開到倉呀

必 我果隻黎料

同咸華一樣
咁鍾意賭五班

比埋我okay? 訓身落去

頭場度左單q

你一講炒飯我唔洗睇排位表都知你講邊隻

XX勝

搶口到

搬返大埔住算

邊個係佢老婆

冇事精神1.3 1.0暫定

希斯黎唔到 大摩退 有冇機

想g

正解

騎馬人

失樂園

潘方 個4隻
上船了

寶高蛇踏雪飛翔點睇？

屌撚哂你兩個

踏雪配泥水又遊馬河

試馬 c+3 黎水唔內檔 邊識跑

想要勇冠多

下場換硬人

陳蛇有一隻

100%

教完馬換人

陽明高高用史卓豐，係何澤堯揀馬定換人

會唔會好一日之後又冇

呢埋跑個4455
下場又換潘2.5倍補中

希斯而家最大問題係冇飛機運佢澳洲啲貨過黎
副練佢都請左

黎水內檔夠唔撚識跑啦
一檔飛出五疊屌屌屌屌爆佢個頭

失控

轉倉馬

轉倉馬冇問題既
同相熟馬主傾下電話就得

輸錢

所以咪100%落第

5. 梁家俊
3w果日之後收哂皮

頭幾個月留力囉,反正準備左黎

第一隻一定係皇帝賽

永續老細

去蘭桂芳都唔去學騎馬
怨得邊個

之後再換人

我潘諗住幾win

食咁飽應該休息下

輝哥贏到冠軍泥水係大功臣來

教好馬比潘贏

心算都4-5隻

其實佢用少啲泥水多幾場頭馬啦

踏雪一出已經可以贏

原來梁家俊成個月無贏過馬
毒男3個月無贏

咸成駒馬人

呢啲算啦

呢個長期廢

拉左呀

尊重下 豬溫騎師黎

紅衣震憾都走去輸

支持下華將啦
唔想嗰兩位大師搏繼續玩哂

加埋年年豐豐同田雞
拎左9成

福SIR 又去左炒油

毒男對上贏嗰隻係誰與爭鋒？
隻馬好似彎埋

希蛇同貝蛇幾時再返嚟香港搵食

貝力斯定貝湯美

又jer家俊有披仲想點 駛唔駛賠番條命比你

你當敦敦係Condom

Why not both?

貝蛇牛角仔跳出香港嗰場真係

要有村架純就得

谷草C+3係咪內疊前置

貝湯美無左威爾頓尚多湖之後廢左好多
不如跟埋佢哋一齊退役

敦敦做牙蔡馬房主帥啦
佢同希蛇離開左香港之後真係勁左好多

拿基老屎忽話係就係
邊個會質疑你

起雙飛比代支好溶架

等煞科聽賢仔call 「姚本輝,冠軍係你啦! 高大威猛贏呀!」仲要係泥水贏

薛恩騎到巴基之星收停算唔算係代表作

點解讀書我冇呢D老師

泥水係隔離拋笨輝上天就有
咁講真極奇秒 連華都已經佢有資格練到70

捉金皇轉彎仲係捉住

華人冠練（有G1）

15/1果次係
12/2難追，但係中疊有利
18/3內欄不利地

正垃圾

澳港盃

教你單打獨鬥賽積優秀同比jer果陣發爛渣

幸福掌聲差一兩步就流芳百世

好想要連利之星 但唔想要shit恩

個場都真係勁嘅

唔好話我講多次單打獨鬥賽績優秀
仲有就群驅完䮾不能作準tim
呢場咪又係幾隻馬衝住返嚟

咁收停又唔止佢一個既

陽光必啦

佢而家都流芳百世

我頓揀錯左馬騎

度好馬了

聽晚10點 會做D咩

薛恩Q膽王比你地踩到地底泥
究竟呢到sick5sick ma

lei do only sick fan gor

可惜歷史只係會記得贏果個
亞軍 ? WFC

SHIT 二
個個都咁叫
仲唔係流芳百世

核心馬迷廿年後都記得令六十追到氣咳既係薛恩

SHIT二 ? WHO ?
閪手我就識

想賭了

期指
福SIR 起家

未刨

冇留意

有幾多場第2係贏得既最後輸撚左

澳洲legend Blake Shinn

留名

全球三大騎師

巴西 De Souza
澳洲 Blake Shinn
香港 Chan Ka Hei

你中個場群駒密攏

同大家講聲陽明鳩鳩換人 我一棍不了
可能我一不了就贏

三大廢柴？

放心
一定贏唔到

換咗係必講
寶高：屌你老母 扮完專家未

仲要8檔 減多幾分先啦

笑死
牙貓都jer必蛇

陽光必係咪係添好運飲緊茶

應該過咗最銳嗰浸

無jer痴線
我當大家都係朋友 唔會Jer人

必蛇今晚預計會有新影片

必 屌你老母

見過呢隻馬臨場同晨操兩個款嚟

呢隻閪馬好難搞，前速唔快唔慢，成日俾人頂咗出去3,4疊蝕到傻

尋日公證福將之前狂Jer二組

牙貓唔了解bogo
佢通常會擺屌你老母落最後
所以應該係：

扮完專家未
屌你老母

大家好 歡迎收睇

Jer到一組輸撚埋

唉 第一鋪我算
上一鋪平心而論 何澤堯有無拎個心出嚟跑 有無打算攝
我加陣等佢抽內檔 係內檔 中檔都唔掂佢

you on9

的確二組成績好差
我同大家道歉 二組琴日食撚咗屎

馬po精選cup就緊架啦

唔太關事啦
呢隻似谷過咗龍
唔止高高
威哥唔少馬係咁

何妖唔落重飛唔抽內檔我都唔會買，場場hea到
枉我季初咁支持佢

我哋約2點 茶樓等

正數都成績差，咁高要求

一組道歉先啦搞到又負數, 12/4又係咁

壓低少少個分
抽個黃金一二三檔再算
隻馬三疊返嚟都唔差

精選聽晚2200？

飲住茶睇報名表

一樣 季初三冠時仲係我堯
加陣又變返何妖

拿蛇蠢蠢欲動

佢而家三點先出，我哋兩點半先飲好冇

呢場照計好計好穩
但真係唔知會唔會撚狗

添好運有冇下午茶優惠

1430會唔會飲到人地落場

呢個一定啦 佢唔落場我哋飲到六點

有無鴨仔呀

抽埋4檔應該冇
但係擺3T場次會唔會咁簡單

點解無人俾馬牙陳

安定 靚紫荊一定次熱啦
呢組無馬好揀

我搏神期大帝啦，呢組冇馬放
同埋陽明鳩鳩個b1唔知會唔會搶前

廢囉on9

不過又要估淒涼佬想輕磅去馬定係落班再算

冷馬第一隻我都諗神期大帝 同你諗法一樣
陽明高高係個8檔難搞 真係唔知係咩位
佢唔似望得空既馬 最好咬住3344

又JER我BB

似減下分先

留力沙田

你BB 唔係撚叔

隻大武士追咗佢幾次 贏到未

世人都逼害陳蛇

《蘋果馬經》晨操專家積奇認為，霍利時馬房第三場三班2200米「情趣」及方嘉柏馬房第六場四班1650米「好計」值得重視。

金蛇比料

前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

以身犯難幾有型

紅星今舖冇一世戒賭

當全部人都覺得冇馬好揀就係爆冷嘅好時機

翠絲都幾大牌，受薪董事叫佢睇片

win神Ho

我啱啱先講緊好計

尋日拿蛇係咪打左上包青天 ?
讚到陳蛇上天

積奇

陳蛇做番自己本分都比拿蛇興旺陳講成日
平時究竟有幾廢

必蛇嚟

贏一場已經j死

星期三真係無咩心水一棍

上場我有參與又話冇馬放
最後影都冇 不過嗰日好似唔利放
但隻御風超影贏到冇得跑
不過縮返1650正路 仲要1800開咗氣

唉 死死地氣搵返我老友同愛將算
熱啲都無計

馬仔

笨輝贏到要多謝牙陳

呢場第一名笨輝 第二呂

比隻追數啦

冷門
最近我成日沾手一啲超巨型冷門

馬post依排好熱鬧

搵我黃紙兄弟同愛將
星期三買w唔洗補p

Long time no see

多謝陳蛇兩位師兄好過啦

肥鬼三隻賀銘年

你當隻75倍落到30倍隻馬死呀

御風超影500K

講錯場次

果日B跑道我Mark係前置有優勢

講緊佢擊殺呂健威 你講咩75倍落30倍有咩關係

威震天今季3w有其中兩win係陳蛇

Legend

合夥贛勁 (D051) 史卓豐 蘇偉賢 07 B 2 2 1 0.45.91 及格 有前有後，日漸上力

合夥on9

淨買潘頓

差唔多個個練馬師搵賀年都交到貨，到肥鬼唔知點

婆娘都幾黑仔
隻心中有您搵定雷拉試閘校好炮
點知佢星期三停賽要換人跑

福多寶點解可以連續3次抽1檔

撚狗囉 可以點

4W 基本盤啦
窄場王者 x 黑夜之神

=v=

燉多場囉
呢隻都玩咗好多場

有囉

收信啦 咁鍾意玩

請比水

乜嘢

佢手馬唔特別勁

聽日22:00會見到

季初好狀態都玩咗好耐
到減分落曬班 隻馬無曬神氣就想去
笑撚死

呢個死仆街馬房邊有得原諒

金元寶馬

好學唔學學埋死肥鬼啲閪嘢

兩個合體夠用啦 仲要靚檔
唔知以為啲檔方仔自己比錢買返嚟

戰鬥英雄第一隻唔買

推下post =3=

呢組仲冇馬揀過第六場嗰組

唔好撚狗呀
我賭呢隻呀屌

mk必

上場必蛇買咗靚紫荊

你尋日已經講緊嗰隻？

與龍共舞唔玩咁多野已經有機會幫到三場，
隨時上到岸

墮咗馬
真係大健士

真呀

我四隻都準備好迷
戰鬥英雄迷少啲

你有咩感想

玩到拉埋倉 笑撚死
抵啦 婆娘

我尋日講邊隻

必蛇又可以賭多次靚紫荊

燈到墮馬佢係第一 但今期佢有辣臣

佢兩條仆街合作啲馬要諗去唔去
真係好撚煩

決定咗共存亡

星期三完場我唔出聲 唔洗再搵我

方仔再蛋陣

飛雲騅

想問下點解聽日係參加精選嘅最後機會

估下星期三問得最多既騎師係邊個，
唔計copy&paste既一哥，
粱家俊佢地都好關心下

兜幾廿個圈先返首本路程嗰隻囉

經典之星呢啲馬有一檔會幫到啲

東東

但潘唔揀

睇到冇事精神就知準備撚狗

三班夠唔夠

呢隻好失望
以為做到短途新星

可能係豐豐

聽日肥鬼蛋到

閪手永遠好少比人問
痴撚線

冷靜啲
都未開飛你可以忍手唔買

Connect 咗
今鋪真心精神

潘手馬 撚狗味好濃

用潘狗咪即係準備望腳
點去馬

我都覺

董事都知佢閪，問都廢撚事

晨操一月至二月唔見咗一個月

我驚賣曬
馬會可唔可以提早比我買定

最緊要屙埋篤屎先
有人要找數

太獨孤一味要放

冇左雷西，冇馬迷入場，仲唔撚狗?

即刻去快活谷絕食靜坐

赤火神龍幾場都做後上馬
你老母又唔見你中段踩

又少個燈閪

第5場好多快馬 睇落

Ys 4隻係曬到

全4哥

係呢場啦屌，黃傻果場冇心攝，沿途3疊後面跟跑
驚死到下場比人跟到，即刻增程跑多場再洗清d

其實肥鬼真係好撚煩
次次出之前搵定大師傅連操幾課
但又唔撚去馬㗎喎
佢咁樣煩住人好意思嘅咩

燈燈燈燈

我立即去靜坐

排名顯示相對越低分越活躍

天天向上今場又縮到包尾？

呢場1檔賀仔仲唔鴨仔

大賽先踩，四班踩點做馬

問你老友SHIT 2

支持

頓頓頓頓

賽日頭條似方仔

Shit恩閪手追上黎第4 收工

@新力必

燈無可戀

生無可戀
笑到仆街 咁死得未

會唔會係掉番轉，大師傅見落班拎定黎操
但係肥鬼打死唔去

要新力必先答到

ON 9個賽馬CHANNEL 咁好搵點會去死
你班仆班畀左個LIKE 未
5月角球又番來可以賭

你真係唔識㗎喎
搵賀年就係想要賠率
明知大熱仲唔搵潘直路望腳

鴨仔都劈啦，點輸呀講真

佢訂閱數激增

屌啦 以前一見肥鬼落班換潘頓即刻衝去買 而家真係好難估

你鍾意上嚟攞下彩咪比你攞下彩

26/4 會限已參加會員出精選/加注

所以我不嬲一蚊都唔買死肥鬼

懷疑你有佣分
幫冼力必宣傳之後訂閱人數增加

咁啲大師傅咪全部都係傻仔
次次都係咁再俾肥鬼撚狗

佢有無比廣告費你

仲有隻嘉喜旺終點前比人啄走個place黑撚到

做完冠練，贏過G1
之後就要搵洗費，正一仆街

放下啦施主

粉果放題食花生屙爆個廁所

冇既，人地有策騎費，係馬迷on9姐

笑死jer足成日

何娘要個p無用啦

又要焗賭方嘉杳柏

食太多花生會好滯屙唔出

呢個世界有強姦 無焗賭

花生熱氣

咁你仲劈唔劈？

食粉果加辣椒油飲埋茶包你去酒樓屙

對單挑有用吖嘛

杳 = 遠得見不到蹤影

輸到無影

酒樓廁所好撚污糟

呢度真係個個練馬師都有fans

會犯天條

文豪必

你迷神仙

你容天啦
嘉應食到飽晒可以講足幾年

整個list出嚟
呢度有人迷肥文大口嘅咩

迷大摩 新力必 寶高

肥贏過咩g1
澳港杯？

其實我告仔fans

迷大摩 新力必 寶高
迷姚 金仔 睇書要靜

迷大摩 寶高
燈大摩 新力必

上季肥鬼配我頓
5成勝率8成幾上名

贏錢 = 迷
輸錢 = 反

咁都有得jer

睇書迷 賀架

紅星劈硬，劈完唔講野知咩事

冇囉

佢啱啱轉咗會同我一齊迷笨

挽留

bogo on9 =v=

話哂都拎過三屆澳港盃冠軍，同告狗一樣
比d面好喎

Speed on9 -c-

做多咗 =3=

F5緊陳蛇IG

琴日佢出晒心水俾你哋

不要分那麼細 ^c^

[泰益善永益善] 四月二十二日谷草九場賽日討論區III

貓爸幾時寫番野

說個笑話，隨心隨意

好大喜功去日本

肥文幾好 幾易捉

安田紀念

Gp都未贏到

都跑過董事盃，唔好jer到咁盡

Laugh 😂

其實佢有冇招牌馬 就算最廢例如何良 雪茄都有

勁飛翔

短期內應該不了

紙醉金迷 天才

夢仙
唉呀夢仙墮馬呀

貓蛇出文未 想學野

跑寶貝跑

我都淨係記到呢隻 天才就算啦

懶得制 又燈 點寫呀

天才 算係幾勁

快，想學東西

天才唔係佢練應該有G1

呢隻唔夠班跑gp

燈都有技巧既

引退咗

貓蛇教賽馬科

隻馬勁
同佢練馬能力無關

方仔練都有啦

貓蛇

1001食屎

1001燈閪